無足夠文宣煲大三罷, 罷乜都只係送頭

有本事搞到比85更大noise先至多人跟機, 你地依家係度屌今日無罷工既人除左發洩之外有HI屎用

做人無公關死得啦, 咁三罷無公關咪又係死得

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

太短時間

對準政權 全民公投實行雙普選

不如雙10 三罷賀國慶啦

選擇呢個日子無問題, 問題係 (1) 組唔組織到大規模三罷 (2) 罷一日有無效? (3) 罷多幾日有無可能?

香港依個地方係有辣有唔辣...
作為國際城市先有咁多關注但唔番工全罷又好難....罷一日工緊係冇L用啦 929 101成個港島都可以山哂門啦... 可能文宣夠勁黨鐵會神助攻車封站
最重要係同外面表態曬人數同埋果日有咩節目。

文宣係要唔好止於連登啦

集思廣益, 點先做到有效三罷